一個明星代表一樣野

游水你就記得萬刀甲
十字步你就記得薛家燕
巴斯光年你就記得鄧十郎

跟住你串我丫嘛

乜野事，真心唔知

雞 吳若希
中國 羅志祥

葉問 葉問

橋本唯唯

公廁 連c雅

d奶假嫁

黑鮑

卡士蘭

奇華
百老匯

籃球 余文樂

NB周

單春......醫臣

噢！打錯係單車

唉…

政協大人！？

呀嬌 處女

關菊英！

梁詠琪 西班牙

比比鳥 比比鳥

明治朱古力 結衣BB